這感覺 已經不對

一個人默默忍住所有情緒
邊個唔辛苦

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

絲打 近排忍住左好多情緒？

有咩嘢唔怕講喎

呢兩日突然間接二連三發生好多事

今晚真係唔掂 做唔到野
點知一攤落床
真係覺得自己一切都好累
身體好累 眼淚原來未流完
隻眼呢兩日喊到好痛好乾

訓唔到？訓到會舒服啲

試過合埋眼 結果又流淚

有時有啲事
可能係更大嘅過程嘅一部分嚟
例如你失戀 可能下個對你更好呢
焉知非福
我覺得人一日未死 一日都有彎轉

其實我A0

但謝謝你
最後果句 我明
只不過係
呢兩日 真係⋯ 累

攰就唞下囉
打機
Shopping
行街
巴膠就搭下車
食啲好嘢
搵frd吹下水
訓唔到去飲杯嘢又得
得咗

我已經上左床

你知唔知要開口搵朋友傾要幾大勇氣
你知唔知呢到根本無夜生活 黑撚到仆街

對唔住 語氣重左啲

點解今晚先黎行雷閃電

唔緊要嘅
我有時會夜晚聽鬼故囉
會訓得著

真係架⋯
我呢邊突然間行雷閃電得好撚勁
而家插耳機開歌開到勁大聲

啱啱一開歌 就播楓
緩緩飄落的楓葉像思念⋯

你又聽慢歌
慢歌雖然會令你有被虐嘅快感
但係好嘥energy...

⋯⋯
而家播到夜曲

試下睇周星馳？

聽歌好似會好點
睇片會有停頓位
我唔想聽到行雷聲
我自細都好怕行雷閃電

好啦
我相信事實上好多人係願意關心你
每個人都有價值
最緊要係知道自己最想要嘅係咩嘢
有嘢想爭取就努力啦
無嘢想爭取就打好份工 讀好啲書
有時悶係悶啲
不過人生係咁嘅啦
睇開啲

謝謝你
其實我只不過係覺得好累
唉
我都唔知

每個人為不同的理由戴著面具說謊

加油

感謝

點解我份人要咁重情
點解我一生出黎就係雙魚座

點解我身邊好朋友發生咁多事
點解我咁撚戇鳩
點解我咁接受唔到離別

有時真係寧願自己無晒朋友
太重情的人 顧及咁多情誼 真係好累
仲要自己本身已經忙
我屌